<resources>
    <string name="app_name">Review Novel</string>
    <string name="sinopsis">Sinopsis</string>
    <string name="sinopsisaromakarsa">Dari sebuah lontar kuno, Raras Prayagung mengetahui bahwa Puspa Karsa yang dikenalnya sebagai dongeng, ternyata tanaman sungguhan yang tersembunyi di tempat rahasia. Obsesi Raras memburu Puspa Karsa, bunga sakti yang konon mampu mengendalikan kehendak dan cuma bisa diidentifikasi melalui aroma, mempertemukannya dengan Jati Wesi. Jati memiliki penciuman luar biasa. Di TPA Bantar Gebang, tempatnya tumbuh besar, ia dijuluki si Hidung Tikus. Dari berbagai pekerjaan yang dilakoninya untuk bertahan hidup, satu yang paling Jati banggakan, yakni meracik parfum. Kemampuan Jati memikat Raras. Bukan hanya mempekerjakan Jati di perusahaannya, Raras ikut mengundang Jati masuk ke dalam kehidupan pribadinya. Bertemulah Jati dengan Tanaya Suma, anak tunggal Raras, yang memiliki kemampuan serupa dengannya. Semakin jauh Jati terlibat dengan keluarga Prayagung dan Puspa Karsa, semakin banyak misteri yang ia temukan, tentang dirinya dan masa lalu yang tak pernah ia tahu.</string>
    <string name="penulisaromakarsa">Penulis DEE LESTARI</string>
    <string name="price">Harga</string>
    <string name="harga_aromakarsa">Rp. 178.000</string>
    <string name="noir">Noir</string>
    <string name="saran_novel">Saran Novel</string>
    <string name="aromakarsa">Aroma Karsa</string>
    <string name="sinopsisnoir">" Oriana Suri Laksita, seorang gadis yang memiliki kemampuan untuk melihat makhluk gaib. Sayangnya, sampai usia delapan belas tahun, ia belum juga memiliki kekasih. Mungkin karena sifat protektif ketiga kakaknya yang menyerupai titisan singa. Jadi, mana ada lelaki yang mau mendekatinya?  Dengan kemampuan melihat makhluk gaib inilah, ia selalu dipertemukan oleh para hantu yang memintanya untuk menyelesaikan urusannya di dunia agar bisa segera ke ‘atas’. Hingga akhirnya, Suri dipertemukan oleh lelaki tampan yang mampu memikat hatinya, Sebastian. Sayangnya, Sebastian takut hantu. Tetapi di balik itu semua, hal itulah yang menyebabkan Sang Pencipta murka dan para makhluk immortal membicarakannya.  Sifat kasih tanpa batas, membuat salah satu iblis menemuinya dan memberikan peringatan agar Suri tidak membantu para arwah. Jika Suri melanggar, kematian akan menghantuinya.  Apakah Suri menjalani nasihatnya atau justru sebaliknya? "</string>
    <string name="penulisnoir">Penulis RENITA NOZARIA</string>
    <string name="harga_noir">Rp. 85.000</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open Navigation Drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close Navigation Drawer</string>
</resources>